I am lost...

😔😔
想尋找新的開始😟😟

點解咁諗

過著苦悶的生活